到今時今日仲有後生嘅幫班犬

有部分後生仔女俾人洗撚哂腦
睇到呢啲真係好撚火...

屌你老母唔撚開名上黎開post想我地比咩反應

尋日班警察打到咁撚開心仲話係無辜？
咪笑撚死我啦

屌你老母開名啦, 逗得份糧就預撚左, 唔撚係諗住逗份糧可以合法打人仲可以保100%無事掛?

人地都係打份工人地都係打份工人地都係打份工人地都係打份工人地都係打份工人地都係打份工人地都係打份工人地都係打份工人地都係打份工人地都係打份工人地都係打份工人地都係打份工人地都係打份工人地都係打份工人地都係打份工人地都係打份工人地都係打份工人地都係打份工人地都係打份工人地都係打份工

納粹德國既士兵夠係打份工啦

老實講我真係睇唔明佢地打乜
吾想係咪姐係我想？

好似有人用支槍指住迫佢哋做差佬咁

好多人做警察, 都係想打擊罪惡, 維持治安

係朋友send 俾我
問咗佢拎原圖

難聽過粗口

日本皇軍都係打份工啫
呢啲咁嘅妖女就開名啦 仲同佢遮

呢個時候 仍然冇個人意志
盲目遵從上司指令 打壓人民

死 都唔抵可憐

打份工
全香港得一份工可以做？唔好講到自己無得揀啦
做入境海關一樣得，係都要做警犬根本係個人選擇

咁撚多政府工係要做警犬？做消防去救人唔得嘅？做入境做海關唔得嘅？講到尾咪又係自己冇料囉，出得來行預咗要還架啦

前面有upload 返無遮名

ig: cutiestsquishy

現招募全港十八區各區的義工，建議兩人一組行動。tg group在下面，希望各位提供，可以獲得物資的地方，並踴躍提供物資及參與。

香港
中西區（堅尼地城、石塘咀、 西營盤、上環 、 中環、金鐘、 半山區、山頂）

灣仔（灣仔、銅鑼 灣 、 跑馬地、大 坑 、 掃桿埔、渣 甸 山）

東區（天后、寶馬 山 、 北角、鰂魚 涌 、 西灣河、筲 箕 灣 柴灣、小西 灣)

南區 (薄扶林、香 港 仔 鴨脷洲、黃 竹 坑 壽臣山、淺 水 灣 舂磡角、赤 柱 、 大潭、石澳)

九龍
油尖旺區 (尖沙咀、油麻地、 西九龍 填海區、 京士柏 、旺角、 大角咀）

深水埗區 (美孚、荔 枝角、 長沙灣、
深水埗、 石硤尾、 又一村、大窩坪、 昂船洲)

九龍城區 (紅磡、土瓜灣、馬頭角、馬頭圍、啟德、 九龍城、何文田 、九龍塘、 筆架山)

黃大仙區 (新蒲崗、黃大仙、東頭、橫頭磡、
樂富、鑽石山、 慈雲山、牛池灣)

觀塘區 (坪石、九龍灣、牛頭角 、佐 敦谷、觀塘、 秀茂坪、藍田、 油塘 、鯉魚門）

新界
葵青區 （葵涌、青衣）

荃灣區 （荃灣、梨木樹、汀九、深井 、青龍頭、馬灣、欣澳）

屯門區 （大欖涌、 掃管笏、 屯門、藍地）

元朗區 （洪水橋、廈村、 流浮山、 天水圍、元朗、 新田、落馬洲、 錦田、石崗、 八鄉）

北區 （粉嶺、聯和墟、 上水、石湖墟、 沙頭角、鹿頸、 烏蛟騰)

大埔區 (大埔墟、大埔、 大埔滘、大尾篤 、 船灣、
樟木頭、企嶺下)

沙田區 (大圍、沙田、 火炭、馬料水、 烏溪沙、
馬鞍山)

西貢區 (清水灣、西貢、大網仔、將軍澳、 坑口、調景嶺、馬游塘)

離島區 (長洲、坪洲、大嶼山 (包括東涌)、南丫島)

搞手係呢邊 可以入一入去推post
連登起義(一) 遍地開花之以彼之道還施彼身

- 分享自 LIH

成個IG都係KPOP星
仲以為有佢樣

樣要搵吓
佢今日又出咗新

佢真係忽上腦
以佢邏輯咁即係孫中山冇人支持
黃背心運動冇人支持

香港多幾個呢啲咁諗野就死
真係多一個都嫌臭

打乜撚嘢份工，屌你老母

依啲女俾人強姦都一定唔會反抗